突發 原來華萎防盜系統係咁勁

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

又win

呢排華萎咁犀利 蚛蟈簡單係威到盡 領先全球

放係邊都唔怕比人偷